童年睇過呢套野既入一入嚟

細細個有得睇魔法小米路嘅人真係好幸福， 個故事真係寫得好出色， 即使而家18歲睇返都唔會覺得幼稚

我真係好感激當年有線有得播！
如果未睇過嘅都希望大家睇下

利申:最愛日高安純

個邏輯好有問題，睇過呢套野嘅入一入嚟，但係入咗嚟先知道嗰套野係咩黎嘅。

之前_理拍左條video 個童年 二千後既同九十後真係兩個世界 九十後好high 咁講童年 二千後好多無聽過 又話好少睇電視
望住依家d細路得部電話
童年好緊要

標題黨， 就係唔知係乜先會先會入嚟

好多十四歲就破處

樓主=小學雞

何以見得？
你係咪喺阿媽個肚一生出嚟就三十幾歲，170cm高、 會考30分、年薪300萬同埋條J 18 cm長?

係 然後呢?

冇乜嘢嘅
block柒你啫

痛撚死我啦 點鳩算

唔係咁點呃你入黎

坦白講成個成個動漫台都係火影同埋海賊， 唔出到標題黨呢招咁低質， 我相信個post一定冇人理

濛ching又撚狗

撚你老母咩？
講埋啲廢噏嘢當K.O.人， 咁做同小麗老母有乜嘢分別？

你果段咩170cm咪係廢up野

有印象睇過 不過唔記得套野講啲乜

你自己無端端話人係小學雞先
撩人者賤打死無怨

你而家咪自己show緊俾人睇自己係小學雞

難分真與假